香港示威者比填鴨式教育搞到唔識變通

推

Black bloc

出黎啦巴打
無謂係個mon後面

如果個運動係要多啲人參與，一定係和理非形式

be water唔撚係散水呀
冷氣軍師又係度9up，你呢d撚樣收皮啦

黑衫係black bloc係戰術，你啱啱放監出嚟？

我睇唔到你地個戰術係點喎，成唔成功呀你個戰術？

沒訓練 沒裝備的年輕人
比任何人都勇敢和智慧

面對全世界最仆街的政權
己經做得好勁

痴素線
尋日遊擊式遊行都叫無變通

可唔可以做下其他嘢㗎，比啲想像力啦

大部分香港人比間間茶餐廳部部電視機都長開播住既TVB搞到唔識變通

咁似d離地老屎忽咁
自己都未諗到idea就覺得人地做得唔好
但又要人自己諗

剩係個遊行主題已經大把野玩啦

睇下韓仔幾有創意，對住北韓仔播k pop

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

守嚟做乜？佢地set 路障係想阻止警察前進，但班濕鳩差佬兩三下手勢就上咗嚟，跟住示威者比人打。係路障數唔夠？路障太廢？我唔知，但我想問守個目的係乜

唔洗講咁多 你咁叻你上前線囉

🤷‍♂️容不下別人意見？